
EV3RTをEclipse上で利用するためにEclipseプロジェクト設定を追加した環境。
詳しい使い方は hrp2/sdk/workspace/README を参照。

-------- 以下、ev3rt のオリジナルの README --------
TOPPERS/HRP2 Kernel（Release 2.2.1）
		Toyohashi Open Platform for Embedded Real-Time Systems/
		Advanced Standard Profile Kernel

TOPPERS/HRP2カーネル（以下，HRP2カーネル）は，TOPPERS/ASPカーネルに対し
て，メモリ保護などのアクセス保護機能を追加したリアルタイムカーネルです．
TOPPERS/HRPカーネルに対して，拡張・改良を加えたものという位置付けもあり
ます．

【コンフィギュレータのバージョンに関する注意】

HRP2カーネルでは，TOPPERS新世代カーネル用コンフィギュレータ（cfg）の最
新版（1.9.0）の機能を用いている．1.8.0以前のバージョンのコンフィギュレー
タでは動作しないので注意すること．

【最初に読むべきドキュメント】

HRP2カーネルのユーザーズマニュアルが，doc/user.txtにあります．HRP2カー
ネルを使用する場合には，まずはこのドキュメントからお読み下さい．

【ファイルの閲覧にあたって】

HRP2カーネルのドキュメント（プレーンテキストファイル）およびソースファ
イルを読む際には，TABを4に設定してください．

【利用条件】

HRP2カーネルの利用条件は，各ファイルの先頭に表示されているTOPPERSライセ
ンスです．TOPPERSライセンスに関するFAQが，以下のページにあります．

	http://www.toppers.jp/faq/faq_ct12.html

【質問・バグレポート・意見等の送付先】

HRP2カーネルをより良いものにするためのご意見等を歓迎します．HRP2カーネ
ルに関する質問やバグレポート，ご意見等は，TOPPERSプロジェクトの会員は
TOPPERS開発者メーリングリスト（dev@toppers.jp）宛またはHRP2カーネルのバ
グトラッキングシステム（Trac）に，その他の方はTOPPERSユーザーズメーリン
グリスト（users@toppers.jp）宛にお願いします．

TOPPERSユーザーズメーリングリストへの登録方法については，以下のページに
説明があります．

	http://www.toppers.jp/community.html

【ポーティングにあたって】

HRP2カーネルを，TOPPERSプロジェクトからオープンソースにすることを前提に，
未サポートのターゲットにポーティングされる場合には，あらかじめご相談く
ださると幸いです．

以上